如何反駁「外國勢力論」求教

有冇巴絲可以組織下寫下點反駁
老老實實 中共成日講外國唔可以說三道四
但敵人講得出哩啲我起唔可以中圈套

打仗都有盟軍幫拖，
自由國家出聲捍衛自由，
等等rationale外仲有冇

其實外唔外國勢力有咩分別，
只要你係企係道理個邊理西得d 藍絲狗點講

呢啲我明
但好多其他市民一講到呢啲
又好似好認同中國的講法
要教育

一句KO 廢老

所以佢地D 老公仔女咪有外國國籍囉

等香港人慢慢擁抱大灣區

我唔明就算有外國力量有咩問題，難道只可容中方勢力？

係呀示威者受烏干達同阿塞拜彊指使㗎

冇證據？

政府講啲外國勢力都冇證據

大部份賣港賊都拎住外國國籍

中國共產黨成立就係外國勢力

中華人民共和國前身 中華蘇維埃共和國係蘇聯既共產國際支部

中國同蘇聯反面 乒乓外交借美國反蘇 係咪外國勢力？

中國受蘇聯軍備資助 解放軍自稱志願軍 跨過鴨綠江進入朝鮮半島「抗美援朝」 算唔算受外國勢力煽動 成為朝鮮半島既外國勢力？

點解要妖魔化外國勢力？

香港本來就係國際社會 有大量外國利益集團

咁佢都要有証明 唔係佢話係就係
告你咩 要問下津師先wo

中國咪又係外國勢力之一

準備港共官員 擁有外國護照 清單.

柒婆冚家都係英國人

冇得駁
唔係老共點會用到咁多年
完全零成本陰謀論抹黑

中共咪又係外國勢力，建制搵外國勢力就得，香港人搵就唔得？唔好俾敵人lead住思路，搵外國勢力又點？唔可以令自己俾對方觀點限制住思維。既然自己實力唔夠就要去求助，我覺得好合理

當年毛澤東都同蘇聯合作啦, 有咩問題?
家醜不出外傳論>>> 俾人家暴係咪唔應該報警? 父母虐打子女 (對應林奠母親論) 仔女都唔可以向外人求救?

直接link 六四既外國勢力論
鬼佬一聽就明

一張圖搞掂

冇意思
佢地心態係我做就因時制宜
人地做就你搵外人蝦我中國人

做人唔好咁雙重標準
下次邊度邊度獨立，中國政府加把口話唔同意乜乜獨立嘅話，麻煩你都加一句「請中國政府唔好干涉別國內政」

唔夠獨裁政權打梗係搵外國勢力幫啦，你想肉身擋子彈呀？

洗理佢咩，成件事係信仰問題，佢信就係，唔信就係唔係

香港人的優勢正正係華洋集處，有事更加要外國勢力

共產黨無外國勢力，都霸唔到呢塊土地

中美貿易戰既其中一步點會同外國勢力有關？
國際政治就係關外國勢力事架啦
大佬
你個修例係直接同他國有關係點樣無外國勢力
係唔識政治 國際關係既人先會講外國勢力呢啲撚屌野

任何一個有主權既地方都有國際政治架啦